荔枝角收押所現場 01-22

荔枝角收押所現場 01-22

現場 19：26

大家去到不妨報導下

有防暴沿長沙灣道嚟緊
現時香港工業中心附近

推

push

黎緊喇

泊低停唔係度了
工業中心對出 長沙灣道

腿見得一個綠衫企咗係車隔離

嚟緊但冇車dllm

Push

黎緊

推！行緊嚟

（直播）【手足，和你團年】聲援在囚手足集會 01-22

incoming

廣華街 2豬2私家應該落緊太子方向

嚟緊

主隊只有一個球員！客隊有十一人對賽！賽果係10:0 ！
主隊勝，還是客隊贏？

仆街 等咗架車成半個鐘

冇人?

推推

唔夠多

721
811
831
101
1111

邊個係集人嘅地方? 我好似見到有兩三個手足係到 然後十字就有一隻白衫幾隻藍狗

香港獨立

你應該未到阿，一直行過黎啦，好多人架

ok

可唔可以靜小小聽手足講野聽完先嗌口號

叫緊口號個班可唔可以靜一靜⋯⋯
讀緊手足既信呀

屌 成班人排市集排到閪咁 都唔行多兩步過黎

多人過上次

屌 人黎呀

唔夠人啊

後排手足介唔介意聽埋手足嘅家書先？thanks

橋底已經係

大大力push

行過黎後啲啦 巴士站好多空位

推 仲趕得切嚟呀

嚟緊 收工遲咗

聽唔到大台講乜

音響完全唔掂

幫手推

明白大家好想嗌口號
希望專心聽下手足講野
等佢講完先嗌口號
企喺台上講野但聽到樓下不斷嗌口號可能都唔好受👉🏼👈🏼

有啲已經行咗上斜路叫手足

pish

斜路，手足見唔見到我哋？

快d 黎啦

又話帶外賣黎食既 得我一個on9仔帶左黎 之後唔夠膽食

有冇手足知咩車可以到

食野要除口罩

今晚多人過聖誕嗰次好多

食完啦

邊度黎?

係

聽到話有D市民每日係外面等睇下有冇手足冇人探
真係好多謝你地每日抽空去等

聖誕之前個次先多

斜路

推呀
等咗好耐巴士又唔想搭黨鐵，遲大到

去荔枝角or美孚既車

上次巴士站個位都企唔滿
今次佔埋個過馬路位
多1/3至一倍人都有

6D

天橋底d聲好響

頭先長沙灣道有女手足係咁屌防暴狗
好想提佢小心d
雖然大家心入面都想屌埋一份

啲人仲係咁黎咁
好多人喺d2和你宵嗰邊黎

斜路好好氣氛

叫不停

原來啱啱去錯地方

撐手足
撐到底

味夠多人啊

沒有暴徒
只有暴政

撐手足撐到底

釋放義士
還我公義

荔枝角重狗

唔係好聽到大會講咩

齊上齊落 不離不棄

好多人呀差你一個

好多人啊
差你一個

推阿

Pushhhh

好多人話見頂層右邊第二個窗同我哋揮手

不反到幾點？？

叫到都幾亂下

愈亂=愈多人=手足就會知你地到左

多撚到入面講緊乜春都聽唔到,搞到側邊d人係咁叫口號都話唔多人

鐘意左格仔裙絲打

未嚟嘅快啲嚟

天琪!!!!!!!!!!!!!!

18

係咪講緊我

係天琦

天琦 we miss you

多你1個好多 come

不反去到幾點

幾萬人走唔甩掛

唔想嚟到就完咗

好掛住佢

睇唔到阿，但手足知道我地撐佢就ok 了

都好似幾多人

如用這歌

等埋你！

手足生日快樂

依家行到邊？

一個人黎, 兩個人走
齊上齊落

另轉頭連路都睇唔到

我都係單機咋 幾千個手足陪你

眼見下邊又多咗人， 好多燈光

今晚咁撚多人呢個post反而推唔郁

唱十八

手足讀家書

集會去到幾點？

連登已經唔係抗爭主力

好肚餓

好多人
爭你一個

D2 Place 既人可否過埋黎

集會啊

手足繼續加油

推推推

黎緊 幾時會完

唔識行係d2個頭

勁抽人去行年宵都唔過嚟

我都去緊

講到cry

即係大家都喺現場 唔得閒㩒電話

D2 place 班所謂黃絲到未？

我周圍好多人都㩒緊電話

仆街啦班D2友，尋日和你lunch 俾人扣查，無人過去

D2班撚樣呢

咩係d2?

去玩咪擋自己支持左

好多人
可以更多

推

老實好多人喺嗰邊過黎

點樣可以寫到野俾還押手足？利申：唔識任何人

d2 place 有黃色年宵，好心個大會係黃就幫手去呼籲大家下去撐手足啦，咁近都唔黎

應該呼籲下就真
好多人都唔知

之前唔係話其他收押所都有手足咩？

但唔探佢哋嘅

係d2place嘅就過嚟啦

見到陸續有人行緊過黎
勿鬧，但可以更多

搵錢過年嘛

好似話申請唔到

真啊 手足緊要好多

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

有冇人影到入面手足?

大佬 有冇人可以答我點喺d2行過嚟

追返尋日手足俾人查你就明

D2有冇人或者店主或者大會可以呼籲

唔俾探

天琦係仲石壁?

不反去到幾點？

c出口出向右行到尾

向地鐵站方向先 之後喺地鐵站轉右

淨係知蛙姐有擺, 有無人識檔主/搞手阿

我都係啱啱睇po先知

想逼爆荔枝角

黃色圈啲連攜可以再做好啲

好撚多人

等緊d2班人黎埋

收押所=坐緊獄?

仲有班人？

和你宵緊嘅人算唔算

未被判但要坐既政治監

730完喎，唔係一早過左黎？

錢 > all

收押都未判其實係咪可以飲飲食食玩電話睇書玩ps4?

好撚多人 男女老幼黎曬

差你一個

今年興格仔裙咩
做咩咁多絲打著

其實都真係有可能唔知嘅，搞年宵忙未必追得咁貼，不過都希望推到佢地知話比d 客聽，始終唔係成日有機會可以咁樣聲援手足架

政治監

咁就唔好借黃色經濟圈名義啦，班仆街
你唔關黃圈事都理鳩佢地

早知我唔黎，改去D2舉牌

幫手push

毛哥講得岩

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

向美乎方向行就見到

8000人

嚟緊！！！！

屌呀咁都冇一萬

附近嘅朋友快d 黎

幫幫手,請還押手足過年食好啲

手足

咩事要記者

咩事要記者？

上次都係得六千

點解私飯唔止比手足會比埋其他還押人士
好有錢

好事
連登太易被帶風向

銀髮手足!!!

多謝

年30 CB LCK

私飯係要人買嫁
如果其他人都想買係要比佢幫襯
唔可以齋提供比手足

自豪地走飲

音

荔枝角c出口防暴部分去左查人

肯定多過上次， 上次都未未企到過嚟呢邊馬路
（第一幅圖）

現場做乜咁緊張

做咩事

現場咩事 兩邊要記者

兩邊都要
幾百人衝過去

係咩事？

小心，去到長沙灣一帶都有防暴

咩事??大家小心

出乜事先得！

荔枝角黨鐵站c出口有黑狗

已知其中一邊防暴截查後放人
另一邊唔知 但有藍衫 有防暴

C出口防暴退卻

支持

❗❗荔枝角附近離開人士請小心❗❗
❗狗隻已封附近所有街口進行搜查❗
From 哨 group

記得齊上齊落
企係到打嘴炮只能一時爽快
屋企都要人架

手足要小心，扮到港豬咁快d 閃

手足小心狗圍堵

本來我仲想十點入去

向美孚行

小心

班狗玩野

長沙灣方向多狗